贏咁多盃，下年點買人呀屌你老母

摩連奴